點解無人講岩岩粉嶺俾狗圍？

岩岩手足打完Starbucks 之後出到去個個走出馬路做乜？完全無人set rb，全部得個睇，前面係馬路上面衝，後面又跟住。跑得慢個班就俾eu 籠車圍。

改善方法：下次有固定scott 磅實，切勿去啲高風險低回報既地方，如非必要，真係set好先搞，班狗係唔會瞬間移動，但你都唔好當人白痴。

利申：發夢

自推一百

自推二百

自推三百

自推四百

自推五百

自推六百

俾人帶左去爛地停車場
一封就完

打完starbuck仲出馬路等人拉?
低調D得唔得呀

停車場好撚難走

唔知點解會咁
但其實如果打完原地散
笠件衫四散會唔會好啲

手足們唔可以再用舊一套去做，班狗已經知道晒

因為個陣太突然，無端端一開始前面衝左架eu上黎
利申發夢

帶頭既巴打，知你有心提後面有狗，下次可以叫所有人散開，好過一次過俾人圍

雖然兄弟爬山
都唔想見手足被捕

仲有冇目標嫁其實完左星屌

今日係損失慘重，班狗針住啲女捉

其實到橋底已經應該散，明知粉火重狗仲去呢個位係判斷錯誤

真心既，我覺得要多啲北區人知

自推

北區人下次要識做，要識得走，班狗好撚惡

推

認真北區人入黎

因為黑警係安樂村工業區個十字路口入緊粉嶺名都
前線唔熟地形, 應該去碧琪天橋過
向華明果面散
不過之後花都都有批黑警到左圍捕

btw 點都無可能走去安樂村

北區仲要多藍絲
本身有個走得甩
俾3個藍絲圍住打到走唔到

白衫條友之後睇番真係好On9

*應該去碧湖天橋過華明*

屌佢班藍絲狗

post 佢上黎

岩岩上水個班街坊高汁

著花恤衫果個嬲撚到我仆街

呢兩日已經肯定黑警無晒催淚彈

有12個手足給狗咬

想知有冇手足走到？
點解唔去碧湖天橋散？

下次出既唔理勇定和一定知自己做緊咩，應承我，唔好當被捕人士係Condom，要吸收再運用番出黎，唔好重複舊人既錯

佢地已經付出夠多，唔出個班好好反省自己

自推俾北區人睇

pish

起3個藍絲底啦

反抗，狗已經唔理你係邊個，真係要保護自己

發夢見到我的朋友不是我已經盡救咗5,6個手足，好彩啲防暴無擒鐵絲網
如果唔係不堪設想

應該唔熟路

粉嶺中心果邊係好難走，得火車站/碧湖天橋
再加本身已經近狗屋，手足們小心d

北區人自己要睇清楚

做消防俾狗撚

或者橋另一邊入祥華

祥華果障有狗

當時去碧湖方向應該最安全

大家手足都好冇目的咁行 已經人少 最後出左馬路係最唔明 一出馬路比人包就應該返碧湖走 最至少16個比狗咬

btw 北區人 我屌撚曬你老母 去狗屋聲援都咁撚少人

利申：發夢

推！

上斜跑到死

比狗追就跑死都跑啦
班狗仲重gear
佢地可能唔跑tim

好似話拉左20個左右

最新係26個 18個有律師揾到 最小15歲

完成任務後 請後小隊散水

分散風險

果陣唔知手足圍緊狗屋
冇人講

宜家點？有冇安全走到？

利申：下晝發夢去左上水

屌咬左咁多手足

真心下次要醒目

死黑警...

粉嶺今日冇乜街坊...唔好怪曬手足先

無怪，就算多都無用，你諗個陣做左啲咩，我地最首先係咪保護手足先再做其他事，再者我無怪手足，但希望手足們下次唔好再犯

「全民練武」

比狗捉住 唔撚該全部人

最小兩個膊頭禁闊
然後蹲小小！！！

咁樣重心可能容許啲shift 唔好再比人一野fing低！！！！ 睇下啲狗 下下都撻人！

北區人，下次再到呢啲地方要留意下

祈求手足安全回家

北區地形係咪真係太差
上水撚唔識粉嶺路
粉嶺撚又唔識上水路

20幾人被捕吖

吹雞叫啲人去上水，冇計😢

粉嶺上水太細喇 狗屋同ptu都近 同埋真係無哨

呢個係咩位

巴士站個位圍住晒

無人覺得北區啲狗跟得好快㗎咩，黑衫未到佢哋就到咁濟

永遠都記得個刻班狗點對手足們

有鬼，但無得捉

圍狗屋仲咩春

圍爐既野少做 要做實事就快狠準

大家係咪忘記咗一樣嘢！

巴打圍狗屋講咁影咩，預約被拘捕？

Push

明明team 人唔多山又唔係大路，一定有鬼，但唔好捉喇，想提下大家要自己諗清楚行邊做啲咩，唔好人做你就死跟

推下，好多北區人出到黎都好疑惑唔知做咩好

同埋今日無人整rb,北區已經細，狗車一定行得快

巴打岩，亂跟人真係死多幾錢重

今日手足們未到花都，狗狗都收晒風就知咩料

下次點做都好都要set 左Rb先

我覺得就唔係鬼 係太多狗係唔同地方 花都 粉火 祥華 去邊到都有狗 而且大多手足都係和理非

今日拉嗰班好多都細個,淨係識跟，其他人見到唔該真係要自己思考下，落到去就戰場，唔係見到狗先要緊張，無時無刻都要留意身邊人or車

照計北區撚都係粉嶺上水兩邊走嘅
不過講到舊墟入面真係未必熟，大把街坊住咗廿幾年都唔知啲細街叫咩名
大家主要都係記地標，好似聯和墟會記邊度係匯豐，石湖墟就認水貨街

我咪話唔應該圍囉

屌，最細個得十五

我都覺
又帶人係咁鳩跑
又帶人入死路

所以點都好，圍狗屋，set完rb就走，特別係北區太危險

個個位停車場好彩有位走，如果唔係真係不堪設想

一睇就知有鬼啦
今日大隊已經無乜消息洩漏
又唔係多人
拎大聲公嗰個都講到明唔好同人自己行蹤
班狗都跟得咁貼
所以就算唔捉鬼喇 都要提高警覺性
同埋北區真係好多篤灰 今日街坊都提左好多次

利申：發夢

都係咁上下
你話要走 揾細路
其實未必識

好辛苦對住個班on9仔係公海講講講，講你老母咩

13

推一推，對於粉嶺上水呢啲未開發地區都要自己成長下，要對得住岩岩被捕人士

總括
1. 北區地形真係差
2.無set rb
3.大家危機意識唔夠，一路以為北區無狗，上星期玩得太輕鬆
4.有無人可以整合上水咩重點水貨鋪，相信好多人今日都唔知自己做緊咩（定其實太多

唔想再見到咁多出到黎仲好疑惑自己做緊咩既人，要保持鎮定，狗係唔會瞬間移動

係 有上水狗局 係北區中間

PTU又係

Ptu係收料最撚快，手足去邊跟到實一實

你個夢同我個夢好似喎
發夢見到有手足一早話粉火有狗
唔明點解d人咁堅持要過去
最後跑到冇停過 唔知做咩9

Agree，舊一套已收皮，我地要進步，諗野要快過班狗

係華心先on9，班手足聽到有狗車就驚到傻，不斷叫人走，明明佢地仲等緊紅綠燈

有啲狗車可能只係空車

呢個禮拜上水都重防

所以要放埋啲rb落重要既路，等班狗要落車

發夢去粉嶺又行下停下
一係就鳩跑
講左冇狗追囉跑乜春
同埋我覺得轉場大家可以笠返件衫做街坊三三兩兩有返隊型慢慢行
廢時藍絲狗篤灰啦

下次粉火十字路口，各位識做？

同埋今日未完，大家要放足眼力，睇下啲手足有無唔見人

係 2 6 個 仲要個個都好細個

各位下次十八區，可能連粉嶺呢啲高危地方都唔好去，裝飾留番小隊搞

各位下次十八區，可能連粉嶺呢啲高危地方都唔好去，裝修留番小隊搞

集中戰力番番去上水

雖然個陣講緊係啲狗車黎緊上火，但明顯，我地集中番主流好過去呢啲高危地方

粉中太近狗屋

步兵沿祥華入or 衝鋒車沿粉中去都好快到

第一次開花已經講過
北區好多新手

starbucks落扶手電梯出商場入粉中內街，行前少少轉左就係停車場入口
對面係陳震夏，而右邊係成條直路+油站，沿右邊呢條路行去到十字路口，轉右再行前就係塘坑巴士站，呢成條路好多盲點位，你一路行係睇唔到後面泊咗幾多架車，走呢邊係極危險

而新運路（由祥華邨祥頌樓巴士站，一路延伸到粉中地下支銀）呢一段都係高危地帶

你要退一定係去祥華轉去官立小學落隧道去上水/聯和墟/粉嶺樓，一係就小巴總站側邊天橋去球場/郵局

而家行到邊 見到狗屋好多人

巴打分折好岩，個個咁岩係岩位，見唔到前面有無車出

巴打分折好岩，個個咁岩係彎位，見唔到前面有無車出

，

推，其他區既巴打都俾啲意見

當我求下你地唔好上水粉嶺到開得唔得呀
PTU 5分鐘唔夠到唔係講笑架

Set番好Rb都仲還好，不過明手足擔憂咩

set RB有Q用 隨非你set上去高速公路先有D威脅 但你走唔到
我自己住li兩區都知如果要出去都出沙田啦屌
li兩地方根本on9

認真問 沙田冇黨鐵點返屋企